除左的士同uber，過左夜晚12點小西灣有咩方法返將軍澳

工作需要有時要深夜由西灣河返屋企
我住寶林
夜媽媽有咩車走？

坐N118去旺角轉車

陰功

N8X搭到北角 過對面馬路轉N691

小西灣 定 西灣河？

揸車

坐到出天后轉N796

柴灣紅van去裕民坊再轉 好似2點尾班

小西灣

N8/N8X 去北角港運城轉 N691 或者 19S 小巴

其實有61號小巴，經東隧去到藍田觀塘
過咗海應該識轉車啩？

行

呢架車唔記得半粒鐘定一粒鐘一班，點等？

凌晨多數要咁耐

你係唔係連登仔黎
連游水過去都諗唔到
又話咩徒手游出公海
而家隔條河啫
洗唔洗坐車咁麻煩

提供多個方法
N118@山東街落 轉N293@旺角鐵路站

落北角轉19S小巴/N691

露宿街頭等地鐵頭班車

自己揸

北角唔係有N619咩？

裕民坊落

佢係西灣河喎，去得北角不如N691 / 19S小巴，仲落觀塘轉車貪過癮呀

轉工啦屌

咁坐慢到pk

學電單車啦